300kg肥婆 你問我答

屋企屎渠幾粗？

未度過 好似都幾粗下 放學番屋企量下先

想問下你唔死仲有咩用？？

仲可以增加不同餐廳既營業額
減少呢個世界上既廚餘

多唔多水

有無坐爛過學校嘅凳?

口水多過茶

想抱住你黎屌

摷西洗唔洗推開d肥肉先

坐爛過無數次 但係我每次都係話張凳本來就壞左

路飛先抱到

呢D野冇做過 因為連個西丟睇唔到

冇圖你話係500KG都得架啦

不如你影一影磅數
寫張有你user name嘅紙prove下

咁我依家500KG啦

痾啲屎平均幾重？
會唔會多到塞爆糞渠倒流翻入屋？

屌你

彎舉單手一噸
想試下抱起你黎屌

個磅都去唔到300kg

應該唔會有人特登痾屎出黎磅掛
可能我屋企馬桶係勁D 冇試過塞爆

肥婆都屌

點解會咁肥嘅？

300 kg =
661.386787 lb

因為個體脂磅虧左 顯示我300kg

你痾之前磅然後痾完再磅
大約個數就ok

就黎有一噸

D屎好似245kg

行路個地下會唔會震

突然有陣糞味係呢個post飄出黎

John cena舉唔舉得起你

唔介意你過黎聞

勁揪咪舉到

好似前幾排話將軍澳附近feel到地震

你自己j爆佢

好野緊係要大家些牙

要幾多美極先食得落你

你同你自己share就夠
唔好臭親其他巴絲

肥婆都係肉

我見你好似好想要

你又岩 ？

假膠多～

你多心啦

一TOn一千KG～22OOlb～

no

300kg
香港有咁既人應該上哂報紙

肥婆係脂肪～

脂肪都係肉~

300kg 入面有幾多kg係對波到?

你覺得還會有波嗎？～ 肥得只會成為一團脂肪～